拍拖應讓女友看jerjer嗎？

我而家14歲，同一個同齡女仔拍拖，每天我們一起上學放學。她經常隔著褲子摸同渣我jerjer，最近仲要求我除褲畀佢睇jerjer，又話去游水時都只係隔著一條薄薄既泳褲，點解唔畀佢睇呢？

我應該畀佢睇jerjer嗎？

不應該，你應該從多方面去思考。

第一，你年紀還輕，JerJer太短了，我怕你給了你的女朋友看了以後，她會對男性生殖器官反感或對你進行恥笑行為，到時候對男性群體或對你們兩個的關係都不好。

第二，你太保守了，你應先要求她作出相似的行為，滿足了自己的性需要，再向她表現你的「長處」，雖然我知道你的太短了，可能會遭到小學雞恥笑或派膠，但我希望你能與你的女朋友坦誠相對，露出你幾乎不能被發現的Jer Jer。

第三，她不是真正愛你，如果她真正愛你，何必在乎你的Jer Jer大與小，或者甚至有無Jer Jer呢？如果她是真正愛的，應該不會在乎你有沒有Jer Jer吧，如果她愛的只是Jer Jer，你可以邀請她來找我，我也有Jer Jer的。

所以結論就是，如果你有Jer Jer的話，太短了，就不要獻醜了，應再練習多幾年，待Jer Jer增長再獻露實力。若Jer Jer未能生長，請劈掉重練，或者叫猁狗用他的打飛機特技增強你的性能力。

利申：會考性教育拎A+

又黎yahoo知識

最佳解答

猁咩狗on9

等姐姐幫你打左飛機先再決定啦

應！應！

笑左